由新經濟股轉戰舊經濟股 LOGIC完全唔同

依家sector rotate
新經濟講growth
有growth升好合理
偏偏舊經濟唔講growth
一時間係轉唔到channel

人地美國有疫苗
關你中國咩事

點解有疫苗就舊經濟>新經濟

邊個話舊經濟唔講growth ?

轉幾日姐。SH根本唔洗理
未有疫情既2019年前咪又係納指。700。大幅跑贏標普 恒指

舊經濟股冇growth咩?
而家係炒落後, 炒復甦預期

港交所都變左新經濟

Fund佬 rebalance下, close position過聖誕假姐 2021再grow過

一帶一路回血

特價時段

唔係 ">"

係追落後？